男警蘇駿軒被控強姦 准以10萬元保釋

2020年11月19日(四)12:42

兩名警員近日捲入性罪行案件被捕，西九龍總區重案組探員經調查後，落案起訴其中一名22歲男子一項強姦罪，案件今日(19日)於九龍城裁判法院提堂。被告暫時毋須答辯，法庭將案件押後至明年1月14日再訊，等候警方進行認人手續及作進一步調查。期間被告獲准以現金10萬港元保釋外出候訊，並須遵守宵禁及不得離港等保釋條件。

被告蘇駿軒，報稱警務人員，他被控於本年11月16日，在旺角砵蘭街維多利亞大廈維多利亞酒店一房內，強姦女子X。

報道指，涉案另一名22歲男子則已獲准保釋候查，須於12月中旬向警方報到。而據警方早前表示，20歲的女受害人報稱在旺角一間酒店內懷疑被兩名男警員強姦，警方經初步調查後拘捕兩名同時22歲的警務人員。

咁都可以保釋？

死強姦犯

幾時頒香港警察榮譽獎章比佢

強姦犯都有得保釋

又係候生男狗

叫得駿軒既都係強姦犯

呢個係蘇馬車

馬車？

警監會應該會話：警員並非蓄意插入

停薪未？

生仔切勿叫駿軒

痴撚線
出街周圍強姦人

佔中導致壓力太大

次次都冇正面相

畀保釋？「罪行嚴重」喎

屌你老母
強姦都有得保釋

告條女暴動

10萬元保釋咁多

黑警銀行大把

放佢出黎繼續強姦？

差D唔記得,有專用銀行

全港黑狗既保釋金，安家費都係靠佢

香港警察
偷呃姦殺

放佢出嚟強姦人？

邊度係強姦
只係熱心正義既警察大大用碌棍搜條女身
反對將警察污名化
警察大大永遠是對的

你哋無做錯到.jpg

未定罪

仲有得岀黎 再姦過？

聽日反告個原告暴動

關未得罪咩事保唔保釋
唔通定左仲比你去保啊

散仔會快D請十一哥幫佢辯護啦。衰十一都無事，仲入埋行政會議有著數分𠻹。老強一定無問題，仲隨時可以攞番個金英勇勳章。

不嬲都有

叫得馬車都

執法人士
知法犯法喎

好快原告變被告，出現史上首宗用西襲警案

嘩 個任職香港警察既強姦犯會唔會保釋期間再次犯事或者去恐嚇受害者架

叫屋企人小心d, 有受過訓嘅強姦疑犯周街行

反送中大把人只係搜出六角匙都冇得保釋啦on9

個原告係狗乸

冇左劉馬車，仲有蘇馬車🤭

係咪又情操高尚呀

抵撚死 佢中學讀聖方濟各

推撚到上熱門啦屌你老母